請所有交過家比國難家書既手足注意

［突發］國難五金有野講呀！！！

#國難家書騙案
#李政熙

國難家書，由一班夢遊人仕，寫好交俾國難五金嘅書信，亦有人會寫遺書。

眾所周知，舊年9月30日， 國難俾差佬抄家，連80幾封家書都抄走埋。李正西俾人塔咗入去，國難馬上出post警告所有留過家書嘅人要採取行動，我夢見S隊亦私下通知晒所有小朋友要轉tg id。點知李正西坐完48放出嚟後，大發雷霆，話咁樣會搞臭公司嗰朵，馬上刪走所有有關叫手足小心嘅fb post。 李正西封鎖消息，禁止國難員工洩露家書及義士名冊正本皆已落入黑警手中一事。與此同時， 李正西出咗個post，聲稱所有資料，都響晒美國一部手機上面，十分安全，手足們信哂腦細，自然放心 。(竟然冇人質疑過佢，問家書同名冊嘅正本響邊？）而當全世界都以為李正西雄才偉略，早佔先機，所有家書嘅重要資料都喺晒美國嘅時候，其實佢呃晒全世界，家書同名冊嘅正本直到而家都仲響長沙灣警署。

其實家書被查封，絕對係國難五金嘅失誤，因為家書係應該收藏喺另一個safe place嘅，但被查封當日，竟然輕而易舉就响店内被警方抄走。李正西為咗掩飾國難五金嘅過失，想保住國難五金金漆招牌，鞏固自己響社運圈中嘅地位，而不惜犧牲手足安全，由始至終都冇坦承家書及名冊正本已經落响黑警手上，更遑論對手足公開道歉。絕對係愧對手足嘅信任！

另外，每封家書，國難五金都keep咗copy的，而李正西竟然將約80封國難家書集結成書出版牟利。由於家書係李正西同黎占全權負責，S隊完全冇參與到呢件事，有關出書一事亦冇say，所以即使S隊懷疑李正西根本冇取得小朋友們同意就公開內容出版，亦冇李正西符。《國難家書》每本$320，收益全部落晒李正西袋。

李正西的確係有marketing天份，知道點樣演好腦細呢個角色，更知道點樣可以將「國難五金」呢個品牌達致利益最大化。出萬元卡片、出書，全部都係李正西嘅主意；而所有收益亦都係歸李正西所有。財來自有方，唔怪得傳聞李正西去買新車嘅時候，意氣風發咁同個sales講「價錢唔係問題，我嚟緊有橋有大把水。」。可憐傻更更嘅S小姐，雖然有收返二十萬元本金，但後續嘅大筆利潤，全部落晒李正西袋。咁點解S小姐會咁順攤呢？係因為，當時佢同李正西早有計劃，呢筆錢雖然由李正西保管，但有大部份係打算用響一個嶄新嘅計劃上面：台灣國難cafe。聽晚2200再詳細說明。

#國難五金
#發難五金
#國難掘金
#落難五金